[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62195258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62195258/answer/199575720", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a81\u7136\u5bcc\u88d5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62408677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62408677/answer/199866044", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u533b\u9662\u665a\u4e0a\u4e0d\u63a5\u8bca\u5c0f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37121295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37121295/answer/110605024", "content": "\n\u548c\u5b66\u751f\u4f1a\u4e3b\u5e2d\u53bb KTV\uff0c\u88ab\u6027\u9a9a\u6270\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/199782648", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20110430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20110430/answer/199863610", "content": "\n\u201c\u6253\u86c7\u6253\u4e03\u5bf8\u201d\u7684\u201c\u4e03\u5bf8\u201d\u5230\u5e95\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f\u548c\u86c7\u672c\u8eab\u591a\u957f\u6709\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb\u5462\uff1f\u86c7\u4e0d\u591f\u4e03\u5bf8\u7684\u8bdd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35227985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35227985/answer/199731610", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0b\u94fa\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u9047\u5230\u60f3\u6362\u94fa\u7684\u4e0a\u94fa\u5b55\u5987\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62507946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62507946/answer/199932259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u520a\u6587\uff1a\u4e3a\u4f55\u770b\u4e0d\u4e0a\u56fd\u5185\u671f\u520a\uff08\u79d1\u6280\u6742\u8c08\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28578492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28578492/answer/199621858", "content": "\n\u7f8e\u56e2\u5982\u4f55\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20636106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20636106/answer/112307857", "content": "\n\u5207\u7cd5\u7684\u5bc6\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/199708666", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62533934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62533934/answer/199548652", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u4e1c\u4e00\u4ea7\u5987\u5750\u6708\u5b50\u65f6\u88ab\u8981\u6c42\u76d6\u88ab\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/199544140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/195461865", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/199441355", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199545370", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41348350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41348350/answer/94332659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u7684\u300c\u6700\u7f8e\u533b\u751f\u300d\u8bc4\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62536999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62536999/answer/199480104", "content": "\n2-3\u5468\u7684\u652f\u6559\u662f\u5f62\u5f0f\u4e3b\u4e49\u8fd8\u662f\u52a1\u5b9e\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/199952635", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28002959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28002959/answer/120688798", "content": "\n\u5728\u5317\u4eac\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u666f\u70b9\u4f46\u503c\u5f97\u4e00\u53bb\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62281537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62281537/answer/198929144", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5e38\u5065\u8eab\u8eab\u6750\u8d85\u68d2\u7684\u7537\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62533934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62533934/answer/199685478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u4e1c\u4e00\u4ea7\u5987\u5750\u6708\u5b50\u65f6\u88ab\u8981\u6c42\u76d6\u88ab\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199567818", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39550785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39550785/answer/199269138", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48238013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48238013/answer/199480233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u5927\u62a4\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62533934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62533934/answer/199637026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u4e1c\u4e00\u4ea7\u5987\u5750\u6708\u5b50\u65f6\u88ab\u8981\u6c42\u76d6\u88ab\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62408677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62408677/answer/199295708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u533b\u9662\u665a\u4e0a\u4e0d\u63a5\u8bca\u5c0f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21338377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21338377/answer/188366627", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u6295\u8d44\u662f\u5927\u8dc3\u8fdb\u5417\uff1f\u5e94\u8be5\u4ece\u516c\u76ca\u89d2\u5ea6\u8fd8\u662f\u7ecf\u6d4e\u89d2\u5ea6\u770b\u9ad8\u94c1\u6295\u8d44\u7684\u5fc5\u8981\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62507946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62507946/answer/199731410", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u520a\u6587\uff1a\u4e3a\u4f55\u770b\u4e0d\u4e0a\u56fd\u5185\u671f\u520a\uff08\u79d1\u6280\u6742\u8c08\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53259929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53259929/answer/199343137", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u5f88\u591a\u56fd\u5bb6\u60f3\u8ba9\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/199783197", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62500668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62500668/answer/199733614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u8bc4\u8bba\u533a\u7684\u7f51\u6c11\u6570\u5341\u5e74\u5982\u4e00\u65e5\u7684\u9022\u4e2d\u5fc5\u53cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62463749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62463749/answer/199694374", "content": "\n\u5404\u79cd\u7f51\u4e0a\u7684\u62bd\u5956\u4f60\u4eec\u771f\u7684\u4e2d\u5956\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36933498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36933498/answer/197993183", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u653f\u5e9c\u519b\u4e3a\u4f55\u5c60\u6740\u767e\u59d3\uff1f\u4e4c\u7684\u6218\u4e89\u5c40\u52bf\u6253\u7684\u5f88\u6fc0\u70c8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55224788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55224788/answer/199635573", "content": "\n\u4f60\u8eab\u4e0a\u7684\u6587\u8eab\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51346172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51346172/answer/199028164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u4e3b\u6d41\u56fd\u5bb6\u91cc\u6ca1\u6709\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57666903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57666903/answer/199479459", "content": "\n\u540c\u6027\u4e4b\u95f4\u6709\u4e2a\u5927\u53d4\u7537\u53cb\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37507662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37507662/answer/190162539", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u519b\u4eba\u5f88\u81ea\u8c6a\u5f88\u503c\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361878/answer/199759299", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u7f6a\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62579358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62579358/answer/199973573", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u201c\u53ea\u6709TG\u624d\u80fd\u6551\u4e2d\u56fd,\u53ea\u6709TG\u624d\u80fd\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199707026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25147461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25147461/answer/198524110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u5728\u8fc7\u53bb\u7684 40 \u5e74\u6ca1\u6709\u518d\u767b\u6708\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62579358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62579358/answer/199992094", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u201c\u53ea\u6709TG\u624d\u80fd\u6551\u4e2d\u56fd,\u53ea\u6709TG\u624d\u80fd\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61274923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61274923/answer/199376269", "content": "\n\u5404\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u719f\u77e5\u7684\u795e\u79d8\u90e8\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62518530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62518530/answer/199328365", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u7684\u7075\u52a8\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33041403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33041403/answer/154628826", "content": "\n\u300a\u5deb\u5e083\u300b\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53259929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53259929/answer/199800607", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u5f88\u591a\u56fd\u5bb6\u60f3\u8ba9\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/199379688", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/199614500", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62487239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62487239/answer/199944205", "content": "\n\u5728\u6cd5\u56fd\u81ea1789\u5e74\u751f\u6d3b\u52301852\u5e74\u4f1a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62556699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62556699/answer/199683196", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u7535\u52a8\u8f66\u6dd8\u6c70\u5185\u71c3\u673a\u662f\u5927\u52bf\u6240\u8d8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62533934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62533934/answer/199469553", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u4e1c\u4e00\u4ea7\u5987\u5750\u6708\u5b50\u65f6\u88ab\u8981\u6c42\u76d6\u88ab\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/196962078", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62579358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62579358/answer/199908553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u201c\u53ea\u6709TG\u624d\u80fd\u6551\u4e2d\u56fd,\u53ea\u6709TG\u624d\u80fd\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/193819452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60263435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60263435/answer/199877095", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5965\u8fea\u4e8c\u624b\u8f66\u5e7f\u544a\u6d89\u5acc\u4fae\u8fb1\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199643482", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361878/answer/199561952", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u7f6a\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/199365849", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/199593063", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22172241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22172241/answer/199321252", "content": "\n\u660e\u660e\u65e5\u672c\u5996\u602a\u5f88\u591a\u539f\u578b\u6765\u81ea\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5996\u602a\u5374\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u5996\u602a\u51fa\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62508035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62508035/answer/199525213", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u7684\u4e70\u623f\u521a\u9700\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402946/answer/199635365", "content": "\n\u5370\u5ea6\u82f1\u8bed\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\u5370\u5ea6\u4eba\u82f1\u8bed\u6c34\u5e73\u6bd4\u6211\u4eec\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29508686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29508686/answer/199151072", "content": "\n\u6cd5\u56fd\u5230\u5e95\u54ea\u91cc\u7cdf\u7cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199480556", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22172241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22172241/answer/22732631", "content": "\n\u660e\u660e\u65e5\u672c\u5996\u602a\u5f88\u591a\u539f\u578b\u6765\u81ea\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5996\u602a\u5374\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u5996\u602a\u51fa\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37586826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37586826/answer/180088608", "content": "\n\u6700\u6b63\u786e\u7684\u6ef4\u773c\u836f\u6c34\u64cd\u4f5c\u6b65\u9aa4\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47563637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47563637/answer/197339069", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u5e94\u7528\u5728\u54ea\u4e9b\u9886\u57df\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u6211\u53bb\uff0c\u8fd9\u4e5f\u80fd\u884c\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361878/answer/199635887", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u7f6a\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62564638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62564638/answer/199841769", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u672c\u5bbd\u53d1\u6587\u7f8e\u5316\u65e5\u672c\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62507946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62507946/answer/199737066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u520a\u6587\uff1a\u4e3a\u4f55\u770b\u4e0d\u4e0a\u56fd\u5185\u671f\u520a\uff08\u79d1\u6280\u6742\u8c08\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61306924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61306924/answer/199289255", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u9ad8\u56db\uff0c\u8003\u7838\u4e86\uff0c\u9ad8\u4e94\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27527912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27527912/answer/199877953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5b66\u751f\u5f53\u4f17\u8e29\u8e0f\u300a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u539f\u7406\u300b\u4e00\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62057828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62057828/answer/199611424", "content": "\n90\u540e\u662f\u88ab\u727a\u7272\u6389\u7684\u4e00\u4ee3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/199349620", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33046488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33046488/answer/193139594", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4e00\u8bf4\u51fa\u53e3\u5c31\u77e5\u9053\u662f\u81f4\u6b7b flag\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47515480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47515480/answer/196237932", "content": "\n\u5973\u751f\u5a5a\u524d\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28259034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28259034/answer/198584429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b81\u590f\u9762\u79ef\u8fd9\u4e48\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20681064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20681064/answer/126989399", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u65e5\u672c\u4eba\u7684\u82f1\u8bed\u6c34\u5e73\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/197555353", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39397039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39397039/answer/199585259", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5728\u7f8e\u56fd\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u5904\u5904\u5ba3\u626c\u8a00\u8bba\u81ea\u7531\u7684\u56fd\u5bb6\uff0cFacebook \u5220\u9664\u53cd\u53f0\u72ec\u53cd\u6e2f\u72ec\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31081639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31081639/answer/199345813", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u592a\u5b64\u5355\uff0c\u517b\u70b9\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62375227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62375227/answer/198758691", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u58f0\u79f0\u81ea\u5df120\u5e74\u4ece\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\u5e76\u4e14\u521d\u543b\u8fd8\u5728\u7684\u7537\u751f\uff0c\u4ed6\u4eec\u8bf4\u7684\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62484493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62484493/answer/199685321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u76f8\u5bf9\u9ad8\u7aef\u7684\u573a\u6240\u611f\u5230\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33467994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33467994/answer/106151368", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u4e3a\u300a\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u300b\u6539\u5199\u4e00\u4e2a\u5927\u56e2\u5706\u7684\u7ed3\u5c40\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62560062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62560062/answer/199861034", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5e38\u5065\u8eab\u8eab\u6750\u8d85\u68d2\u7684\u5973\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/185988885", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/199570031", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51776881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51776881/answer/199709910", "content": "\n\u5f8b\u5e08\u662f\u4e3a\u4e86\u6b63\u4e49\u800c\u751f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62437466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62437466/answer/199277512", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u7535\u8f66\u4e0a\u5750\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u59b9\u5b50\u65c1\u8fb9\uff0c\u90a3\u59b9\u5b50\u9760\u6211\u8eab\u4e0a\u7761\u7740\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u5904\u7406\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57671944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57671944/answer/198716756", "content": "\n\"\u613f\u4f60\u8d70\u51fa\u534a\u751f \u5f52\u6765\u4ecd\u662f\u5c11\u5e74 \"\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007169/answer/199739429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u5267\u7167\u6216\u7535\u5f71\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50406973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50406973/answer/199285620", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u771f\u5b9e\u7684\u6c49\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62556464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62556464/answer/199689638", "content": "\n\u4e2d\u5c71\u56fd\u7684\u56fd\u541b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u59ec\u59d3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24865212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24865212/answer/199611703", "content": "\n\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u6253\u62fc\u7684\u5355\u8eab\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/199227348", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u6216\u706b\u8f66\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30662984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30662984/answer/198262118", "content": "\n\u8179\u6709\u8bd7\u4e66\u6c14\u81ea\u534e\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62175018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62175018/answer/199266932", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u540e\u6094\u7684\u4e00\u672c\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/199311053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/199596603", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62533934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62533934/answer/199694400", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u4e1c\u4e00\u4ea7\u5987\u5750\u6708\u5b50\u65f6\u88ab\u8981\u6c42\u76d6\u88ab\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}]